{
	"i18Footer": {
			"needQuote": "准备好获取报价？",
			"tellUs": "请告知我们您的需求，我们的销售代表将在 1 个工作日内回复您。",
			"contactUs": "联系我们",
			"Massive Stock Inventory": "海量现货",
			"Fast Delivery": "快速发货",
			"365 Days Warranty": "1年保修",
			"Purchase Securely": "安全购买",
			"24/7 Support": "24h服务",
			"copyright": "版权所有© {{year}} 深圳智勤芯科技有限公司（芯链芯城）",
			"copyright1": "ICP备案/许可证号",
			"copyright2": "粤ICP备2024310891号",
			"Get a quote now": "立即询价",
			"Sales Representative Service": "销售代表服务",
			"fotQuoteDes": "请输入您的需求并提交给我们，我们的销售代表将在 1 个工作日内回复您。或者您也可以通过QQ提交询价。",
			"Email Request a Quote": "QQ 请求询价",
			"Quick Response": "快速回复",
			"Customized Quotes": "定制报价",
			"Customer Support": "客户支持",
			"Professional Service": "专业服务",
			"CookieContent": "点击“继续”，即表示您同意我们在您的设备上存储 Cookie，以增强网站导航、分析网站、营销等工作。继续使用我们的网站，即表示您同意我们的以下条款"
	},
	"i18SmallText": {
			"or": "或者",
			"Contact Information": "联系信息",
			"row": "行",
			"addMoreItems": "添加更多",
			"Tools": "工具",
			"Support": "支持",
			"NoDataYet": "还没有数据",
			"Show": "显示",
			"Results": "结果",
			"For": "在",
			"Search Entry": "搜索条目",
			"Items": "种",
			"Can ship immediately": "可以立即发货",
			"Ships From": "发货地",
			"NoResults": "您的搜索没有返回任何结果！",
			"About": "关于",
			"Copy": "复制",
			"Thank you": "谢谢",
			"And": "和",
			"Continue": "继续",
			"To View": "查看",
			"Other": "其他",
			"s": "秒",
			"to": "去",
			"Add": "添加",
			"days": "天",
			"Invalid": "无效的",
			"More": "更多",
			"Enter Part Number": "输入型号",
			"Search Part Number": "搜索型号",
			"New by Category": "按类别",
			"Upload Bank Copy": "上传银行副本",
			"View Bank Copy": "查看银行副本",
			"Operation tips": "操作提示",
			"OperationTipsDes": "您确定要删除此部分吗？",
			"Newest": "最新的",
			"Add State/Province": "添加省/自治区",
			"Success Copy": "复制成功。",
			"Please Select": "请选择",
			"Category Filters": "类别筛选器",
			"appellation": "名称",
			"Add City": "添加城市",
			"Content": "内容",
			"Purchase": "购买",
			"Support customers": "我们支持客户通过芯链芯城在线下单，无论是注册帐户还是匿名。为了高效方便地管理您的账户，包括地址、订单、清单等，我们鼓励您向我们注册。",
			"Payment methods": "为了方便客户，我们提供多种支付方式，包括PayPal、信用卡和银行转账",
			"Global delivery": "全国交付。我们提供各种运输方式供客户选择，如顺丰快递或使用您自己的运输账户。",
			"Inquiry": "询价",
			"calculated": "1. 芯链芯城上显示的产品价格是根据数量分别指出的固定的单价。如果您对固定价格不满意或需要更大的需求量，您可以向我们请求报价以指出您的要求。我们的销售代表很乐意为您提供有竞争力的报价。",
			"immediate": "2. 由于芯链芯城上的产品种类繁多，一些产品可能没有立即列出价格。您可以将您的需求发送给我们，我们的销售代表将在一个工作日内为您提供有竞争力的报价。",
			"Customers Also Bought": "客户也购买了",
			"Unclassified": "未分类",
			"Filters": "过滤器",
			"ON": "开启",
			"OFF": "关闭",
			"Patronage": "感谢您的惠顾",
			"Transactions": "与智勤芯商城的所有交易，包括其子公司和/或附属公司，均受智勤芯商城的使用条款和订购条件的约束，可访问",
			"Terms Conditions": "条款与条件",
			"Confirm Specifications": "下单前请确认产品的规格，并在订购页面上注明任何特殊的订购说明。",
			"Necessary": "如有必要，您也可以在发货前通过电子邮件联系我们修改订单详细信息。",
			"Cancelled": "包裹发货后，订单不能取消。",
			"Responsible": "客户负责支付所有可能的费用，包括销售税、增值税和海关费用。",
			"Choose": "您可以选择通过自己的运费账户支付运费，也可以让我们支付运费。",
			"Remote": "如果您位于偏远地区，请提前与物流公司确认。运送到这些地区可能需要额外费用（35-50 RMB)",
			"Unable": "我们无法指定交货日期；交货时间通常需要2到7个工作日。",
			"Tracking": "订单发货后将提供跟踪号。（请注意，运营商可能需要24小时才能显示更新的信息。）",
			"Order Being": "订单生成中，请稍等",
			"Warning": "温馨提示",
			"By Categories": "按类别",
			"By Manufacturers": "按制造商",
			"Keywords": "关键词"
	},
	"i18QuotePage": {
			"loginTip": "即可轻松创建和管理您的报价！只需将零件添加到您的零件列表，单击“创建报价”，并提供您的联系方式，然后提交即可。您的报价将立即发送给我们的销售团队进行处理。\n或者，您可以直接发送电子邮件至 {{salesEmail}} 向我们索取报价。",
			"quoteTip": "一旦您完成添加零件到您的询价列表只需点击请求报价按钮，您的询价将被发送到我们的销售代表进行处理。您也可以直接发送电子邮件或者通过电话联系我们进行报价，电子邮件:",
			"Step": "步骤",
			"partList": "零件列表",
			"addMoreParts": "添加一行",
			"rfqTip1": "请输入询价的产品信息",
			"rfqTip2": "查询错误，请重新输入您的询价",
			"quoteNoResults": "无历史询价",
			"quote": "询价",
			"Quote expiry date": "报价到期日",
			"quotePastTip": "很抱歉，由于报价已经过期，产品无法添加到您的购物车中。",
			"quotePastContactTip": "最新报价请与我们的销售代表联系。您可以使用下面的按钮快速将产品添加到查询列表中。谢谢你！",
			"Bulk Add": "批量添加",
			"Upload": "导入",
			"Back": "返回",
			"Add To List": "添加到列表",
			"FIRST": "第一列",
			"SECOND": "第二列",
			"THIRD": "第三列",
			"FOURTH": "第四列",
			"Separated": "将制表符、逗号或空格分隔的列表粘贴到下面的文本字段中。利用文本字段上方的下拉菜单，从左到右映射列表中包含的信息的顺序。如果您的列表中没有可映射的某些信息，请将其保留为未选中状态。",
			"Upload a List": "上传列表",
			"FIFTH": "第五列",
			"SIXTH": "第六列",
			"SEVENTH": "第七列",
			"EIGHTH": "第八列",
			"NINTH": "第九列",
			"Attrition": "损耗率%",
			"Skip": "跳过",
			"Steps to Create a Quote": "创建报价的步骤",
			"stepsTip1": "通过键入、粘贴或上传文件将产品信息添加到零件清单以创建报价。",
			"stepsTip2": "只需填写您的联系信息（姓名、电子邮件、备注）即可提交报价。",
			"stepsTip3": "我们的销售团队将在一个工作日内审核报价并通过电子邮件或 Origin Data 帐户回复您的报价。",
			"Create a Quote": "创建报价",
			"Submit a Quote": "提交报价",
			"Reply to a Quote": "回复报价"
	},
	"i18AboutOrder": {
			"Unpaid Order": "未付订单",
			"UnpaidOrdersTip": "您有未付订单",
			"Order Number": "销售单号",
			"Order Date": "订单日期",
			"View order": "查看订单",
			"Order Details": "订单详情",
			"Payment Pending": "等待付款",
			"Processing": "处理中",
			"Complete": "订单已完成",
			"Wait for Delivery": "等待发货",
			"Partially Shipped": "部分已发货",
			"All Shipped": "全部已发货",
			"Canceled": "取消订单",
			"have paid": "付款成功",
			"Refunded": "退还",
			"Payment Completed": "支付成功",
			"Payment Verification Pending": "付款待验证",
			"PaymentVerificationTip": "如果您已经付款成功，请稍等，系统通常会在几分钟内完成对支付信息的验证。",
			"Shipped": "已发货",
			"Date": "日期",
			"Buy Again": "再次购买",
			"Ship Time": "发货时间",
			"untreated": "未经处理的",
			"pass": "通过",
			"not pass": "不通过",
			"Order Completed": "订单已完成",
			"An email": "邮箱",
			"OrderSucTip1": "将收到确认您刚刚下单的邮件。",
			"OrderSucTip2": "如果您对您的订单有疑问，请",
			"OrderSucTip3": "并提供订单号。",
			"Today": "今天",
			"Last 3 days": "最近3天",
			"Last 7 days": "最近7天",
			"Last 30 days": "最近30天",
			"Last 90 days": "最近90天",
			"Last 180 days": "最近180天",
			"Last 365 days": "最近365天",
			"Add New Order": "添加新订单",
			"Bank Copy": "付款截图",
			"pdfAndPic": "请上传付款信息，格式支持：JPG、PDF",
			"BankUploadTip": "上传不要超过5个",
			"Payment  Surcharge": "支付附加费",
			"Surcharge Details": "附加费详情",
			"Order Complete": "订单完成",
			"Processing Completed": "处理已完成",
			"Shopping Cart Notification": "购物车通知",
			"isCreateNewCart": "系统检测到您的购物车中当前还有其他产品，请选择是否要将该产品添加到当前购物车中或创建一个新购物车。",
			"Surcharge Number": "附加费订单号",
			"Surcharge Name": "附加费名称",
			"Backorder": "延期交货",
			"Sales Order": "销售订单",
			"Ship Method": "发货方式",
			"Ship Date": "发货日期",
			"Order Total": "订单总额",
			"MFG": "制造商",
			"MFG1": "型号",
			"Ship Account": "发货账户",
			"Total": "总金额",
			"Bank Additional": "请注意，从发送时间。此外，库存将不会被保留，您的订单也不会被保留处理，直到您的电汇付款得到确认。",
			"Banker": "银行信息",
			"Bank": "银行：香港汇丰银行",
			"Account Name": "账户名称：芯链芯城",
			"Account No": "账号：400787321838",
			"Swift Code": "银行代码：HSBCHKHHHKH",
			"Bank Address": "银行地址：香港皇后大道中1号总行",
			"All Bank": "所有银行手续费均由客户承担。",
			"Bank Note": "注意：一旦收到付款，您的订单将被处理。装运后，我们将立即向您发送发货信息。"
	},
	"i18HomeNextPart": {
			"productsTitle": "精心挑选的特色产品",
			"hotProductsDes": "热卖产品",
			"recommendedProductsDes": "由我们的供应商精心挑选",
			"discountProductsDes": "展示我们最好的优惠和节省",
			"applications": "广泛的产品应用领域",
			"consumerTitle": "消费",
			"consumerDes": "家庭影院和游戏, 个人电子设备, 可穿戴设备, 智能家居解决方案",
			"medicalTitle": "医疗",
			"medicalDes": "温度测量, 血糖仪, 医学超声检查, 医疗仪器, 诊断治疗设备, 可穿戴式健康监测仪",
			"automotiveTitle": "汽车",
			"automotiveDes": "集群显示, 以太网连接, 高级音频放大器, 语音和声学标志访问, 电气化和动力, 汽车LED驱动技术",
			"aiTitle": "AI智能",
			"aiDes": "智能建筑, 楼宇自动化系统, 电力解决方案, 环境监测能源技术, 照明技术, 感烟探测",
			"dataCenterTitle": "数据",
			"dataCenterDes": "Al加速器, 服务器设备, 光学网络",
			"industrialTitle": "工业",
			"industrialDes": "智能运动控制, 工业电源, 工业机器人, 安装机器人, 移动机器人, 工厂自动化",
			"communicationsTitle": "通信",
			"communicationsDes": "软件无线电, 宽带射频信号, 专业无线基础设施, SG5G毫米波无线通信",
			"energyTitle": "能源",
			"energyDes": "计量与能源监测, 电表及能源监察, 储能与电能转换, 储能系统, 太阳能逆变器, 风力涡轮机",
			"aerospacesTitle": "航空",
			"aerospacesDes": "遥控无人驾驶飞机, 航空电子设备, 集成微波, A无人驾驶系统, 波成像与传感",
			"instrumentationTitle": "仪表",
			"instrumentationDes": "电子测试与测量, 自动化测试, 设备电池测试, 分析仪器, 衡量尺度, 汽车测试",
			"certificationsTitle": "国际认可的认证证书",
			"featuredManufacturer": "特色供应商",
			"Product News": "产品新闻"
	},
	"i18Ueditor": {
			"UeditorAboutUs": "<p style=\"text-wrap: wrap; text-indent: 28px;\">芯链芯城隶属于深圳智勤芯科技有限公司。</p><p style=\"text-wrap: wrap; text-indent: 28px;\"><br/></p><p style=\"text-wrap: wrap; text-indent: 28px;\"><span style=\"text-indent: 28px; text-wrap: wrap;\">深圳智勤芯科技有限公司</span>是一家具有二十多年专业化的电子元器件供应商，是国内市场较具规模的电子元器件供应商之一。公司以“信誉第一、价格合理、诚信经营”为宗旨，在同行业中树立了良好的口碑。受到了众多客户的好评与信赖，在广大客户的提携、支持下，在激烈的市场竞争中，公司不断创新，逐步发展，在电子商务这一新兴领域中已有了长足的发展，并形成了一套有自己特色的管理、运作系统。我们的核心优势之一是我们严格的质量保证体系和专业的<a href=\"https://www.origin-ic.com/quality\" target=\"_self\">质量控制团队</a>。我们共同努力，确保我们的产品和服务符合最高质量标准。为了进一步验证我们对质量的承诺，我们已获得ESD, AS9120B, ISO9001, ISO14001<span style=\"font-family: 宋体;\">等<a href=\"https://www.origin-ic.com/page/certifications\" target=\"_self\">认证</a>。</span></p><p style=\"text-wrap: wrap; text-indent: 28px;\"><span style=\"font-family: 宋体;\"><br/></span></p><p style=\"text-wrap: wrap; text-indent: 28px;\">智勤芯科技秉承＂以人为本＂的人才观，大力吸纳专业人才以充实技术，管理和营销队伍，不断完善自身管理，提供优质服务，打造优秀品牌，追求卓越目标。我们拥有专业的销售人员以及出色的工程技术专家，一贯以快速回应客户的咨询及提供优质的交货服务为基础，为客户提供与应用需求最紧密结合的解决方案，从而降低客户的开发与应用成本，使<span style=\"text-indent: 28px; text-wrap: wrap;\">智勤芯科技</span>与客户在互利中共同成长。</p>",
			"ManufacturersDes": "<p>芯链芯城是一家广泛电子元件独立分销商。我们致力于帮助设计工程师和采购专业人员轻松找到他们需要的<a href=\"https://www.origin-ic.com/products\" target=\"_self\" textvalue=\"产品\">产品</a>，并找到详细的资料，以帮助进行资格认证过程。如果您找不到您想要的产品，我们的产品专家将与您联系。</p>",
			"EnvironmentalDes": "<p><span style=\"font-family: Arial;\">芯链芯城致力于持续改进影响环境的流程，以提高环境绩效，并遵守与我们的环境方面相关的所有法律和其他要求，以防止污染和节约资源的使用为目标。我们希望：</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\"><br/></span></p><ul class=\" list-paddingleft-2\" style=\"list-style-type: disc;\"><li><p>减少我们的碳足迹</p></li><li><p>减少我们的用水量</p></li><li><p>增加回收材料的数量</p></li></ul><p><span style=\"font-family: Arial;\">&nbsp;</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">在芯链芯城，我们的环境政策涵盖全球所有相关环境法律和法规。我们还与制造商密切合作，为客户提供符合相关环境法律法规的产品。</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">&nbsp;</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">芯链芯城是一家广泛的电子元件独立分销商，旨在正确识别我们所销售产品的所有环境因素。我们致力于通过制造商的文档提供准确且可追溯的零件编号标识。此外，我们将通过严格的库存控制和保守的退货政策来防止不同环境因素的产品混合。</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">&nbsp;</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">此信息旨在帮助您了解电子行业当前和未来面临的环境问题。此外，我们希望您知道，我们及其制造商正在共同努力，向我们的客户保证提供符合现有指令和法规的产品。</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">&nbsp;</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">我们将努力为您提供最新的信息。如果您对我们的环境网页有任何建议或对我们的政策有任何疑问，请随时与我们联系。</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">&nbsp;</span></p><p><span style=\"font-family: Arial;\">如需了解更多信息，请联系我们：</span><a href=\"mailto:excess@origin-ic.com\" style=\"font-family: Arial; text-decoration: underline;\"><span style=\"font-family: Arial;\">excess@szxlxc.com</span></a></p><p><br/></p>",
			"InventoryDes": "<p>希望售出您剩余或多余的电子元件库存？我们感兴趣。我们大量购买剩余或过剩的库存，无论是一卡车还是一小箱，我们时刻准备帮助您腾出您仓库的空间，同时以现金方式从剩余库存中实现最佳回收。</p><p><br/></p><p>如果您正在考虑出售多余或剩余的库存，只需通过电话或者输入下面的表单告知我们您的剩余的电子元件，我们将与您联系，我们以最高的现金<span style=\"text-wrap: wrap;\">当天</span>报价。</p><p><br/></p><p>如果您没有统计库存或没有时间统计库存，我们可以上门查看库存并当场给您报价。您将节省大量的时间，空间!</p><p><br/></p><p>注意：我们仅回收全新原装的电子元器件。</p><p><br/></p>",
			"UeditorNotice": "<p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong><br/></strong></span></p><p><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>2024年国庆节放假通知</strong></span></p><p><br/></p><p>尊敬的顾客：</p><p><br/></p><p>感谢您一直以来对芯链芯城的支持与厚爱。为了庆祝2024年国庆节，我们将进行以下放假安排：</p><p><br/></p><p><strong><span style=\"font-size: 14px;\">放假时间：</span></strong></p><p><br/></p><ul class=\" list-paddingleft-2\" style=\"list-style-type: disc;\"><li><p><span style=\"text-wrap: wrap;\">放假日期：2024年10月1日（星期二）至2024年10月7日（星期一）</span></p></li><li><p><span style=\"text-wrap: wrap;\">恢复营业：2024年10月8日（星期二）</span></p></li></ul><p><span style=\"text-wrap: wrap;\"></span></p><p></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\"><br/></span></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\">在此期间，网站将继续开放，您仍然可以下单购物。但请注意，订单处理及客服响应可能会有所延迟，敬请谅解。</span></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\"><br/></span></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\">祝您国庆快乐，购物愉快！</span></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\"><br/></span></p><p><strong><span style=\"text-wrap: wrap; font-size: 14px;\">芯链芯城全体</span></strong></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\"><br/></span></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\">日期：2024年9月30日</span></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\"><br/></span></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\"></span></p><p><span style=\"text-wrap: wrap;\"></span></p>"
	},
	"i18CareersPage": {
			"bannerTitle": "芯链芯城的职业生涯",
			"bannerDes": "我们多元化的专业团队正在重新定义行业，并帮助扩大我们技术未来的边界。加入我们的行列。",
			"ContactUsBnTit": "联系我们",
			"ContactUsBnDes": "请让我们知道您的问题，我们将非常乐意尽我们所能帮助您。",
			"Contact Details": "联系方式",
			"Email Us": "联系我们",
			"Phone Us": "电话我们",
			"Follow Us": "关注我们",
			"ReplyPromptly": "请填写以下表格，我们会及时回复您。",
			"HelpTitle": "我们能为您做些什么?",
			"PricingAvailability": "定价和可用性",
			"PackageTracking": "查看和跟踪未完成订单",
			"Estimate Shipping Charges": "估计运费",
			"ViewQuotes": "查看和订购现有报价",
			"EnvironmentalBnTit": "环境保护",
			"EnvironmentalBnDes": "芯链芯城对保护环境和减轻不利环境影响，芯链芯城通过了ISO 14001:2015认证。",
			"CertificationsBnTit": "认证",
			"CertificationsBnDes": "芯链芯城致力于其持续改进和质量的核心价值，我们很自豪能够在我们努力提高运营，开发和交付的过程中获得以下认证，会员资格和合规性。",
			"Memberships": "会员资格",
			"Compliance": "合规",
			"ESD": "ESD认证是一种验证产品是否符合ESD (Electrostatic Discharge)控制要求和标准的认证过程。",
			"AS 9120B": "AS9120B是航空航天工业质量管理体系的标准。它适用于为航空航天工业提供零部件的制造商的库存商和分销商。",
			"ISO 9001": "ISO 9001:2015是一项国际标准，规定了质量管理体系(QMS)的要求。",
			"ISO 13485": "ISO 13485是一项国际标准，规定了医疗器械和相关服务的质量管理体系(QMS)的要求。",
			"ISO 22301": "ISO 22301是一项规定业务连续性管理要求的国际标准系统 （BCMS）。",
			"ISO 28000": "ISO 28000是一项国际标准，为供应链的安全管理体系提供了框架。",
			"ISO 37001": "ISO 37001是一个国际标准这为反提供了一个框架贿赂管理制度。",
			"ISO 37301": "ISO 37301:2021是一项国际标准，为在组织内实施有效的合规管理体系规定了要求并提供了指导。",
			"ISO 45001": "ISO 45001是一项国际标准，为职业健康安全(OH&S)管理体系提供了框架",
			"ERAI": "ERAl为包括国防、航空航天、医疗、核和商业在内的多个行业提供假冒零件和供应商风险缓解解决方案。",
			"ISO 14001": "ISO 14001是一个国际标准这提供了一个框架环境管理体系。",
			"InventorySolutionsBnTit": "库存解决方案",
			"InventorySolutionsBnDes": "希望移动您的剩余或多余的电子元件库存?我们感兴趣的。我们买过剩或过剩的库存，无论是一卡车或小盒子，我们随时准备为您提供帮助回收你的仓库空间，同时实现最好的回收，现金，从盈余。如果您正在考虑出售多余或剩余的库存，只需电话，传真或电子邮件我们与您的剩余电子元件，我们将在当天与您联系并提供最优惠的现金报价。如果您没有正确的计数或没有时间计数库存，我们将来查看库存并给您当场报价。您将节省大量的时间，空间和金钱通过出售您的剩余给我们保证!注意:我们只购买全新的原装零件。",
			"UploadTitle": "上传你的库存图片或文件",
			"UploadLimit": "在这里放下文件!最大文件大小2MB。您也可以提供图片或上传您的库存文件",
			"Submit Inventory Request": "提交库存请求",
			"Let's communicate": "让我们交流",
			"CommunicateDes1": "感谢您访问我们的网站，如果您有任何问题，请与我们联系，我们将竭诚为您服务。",
			"CommunicateDes2": "您可以通过电子邮件，Skype和填写下面的表格与我们联系。",
			"LookingForTitle": "找不到你要找的东西?",
			"LookingForDes": "请给我们一个报价，以帮助您找到您需要的零件",
			"EnvironmentalConTit": "环境政策及目标",
			"ContactUsMore": "更多信息请联系我们",
			"InventorySucTip1": "我们已收到您的库存",
			"InventorySucTip2": "我们的销售代表将在 1-3 个工作日内通过电子邮件与您联系。",
			"InventorySucTip3": "请查看您的电子邮件以了解库存的最新状态。谢谢。"
	},
	"i18Home": {
			"cashVoucher": "使用账号管理订单更便捷",
			"componentProcurement": "简化元器件采购，实现最高效率",
			"limitedTimeOffer": "注册即可获得20元代金券",
			"oneStop": "优质电子元器件，一站式平台",
			"popular": "热门、全面的产品目录",
			"recent": "历史浏览",
			"requestQuote": "请求询价",
			"singUp": "立即注册",
			"toolsTitle": "便捷、强大的资源&工具",
			"viewCatalogs": "查看全部分类",
			"Serve Customers": "客户服务",
			"Service City": "城市服务",
			"Product Stock": "产品现货",
			"Provide Solutions": "解决方案",
			"Supplier Cooperation": "制造商合作",
			"visited": "访问",
			"homeDes": "芯链芯城提供来自数千家制造商的数百万种产品，大量产品可当天发货。接受支付宝和信用卡，立即在线订购！"
	},
	"i18QualityPage": {
			"bannerTitle": "芯链芯城质量控制实验室",
			"bannerDes": "芯链芯城利用领先的解决方案来保证正品组件的完整性和制造电子产品的稳定性。",
			"QualitySystemTitle": "我们是保障您供应链安全的可靠合作伙伴",
			"QualitySystemChildTitle": "安全合规，质量至上",
			"QualitySystemDes": "芯链芯城是您值得信赖的合作伙伴，可确保您的供应链的完整性。我们的专家在电子行业拥有丰富的经验和专业知识，致力于与客户分享知识。在芯链芯城，我们优先提供一流的服务和质量控制，利用先进的测试设备和国际公认的程序来确保供应链安全。我们坚持最高的诚信和独立标准，与客户密切合作，以定制解决方案了解和满足客户的独特需求。我们的服务旨在降低产品故障风险、提高产品质量并保持客户信任。",
			"ServiceProcessTitle": "服务流程",
			"ProcessTitle1": "收到货物",
			"ProcessContent1": "",
			"ProcessTitle2": "包装验证与检验",
			"ProcessContent2": "产品外包装盒的状况；产品标签和文件符合采购订单要求",
			"ProcessTitle3": "质量检验",
			"ProcessContent3": "文件和包装检验(无损);一般外部目视检查(无损);详细外部目视检验(无损):机械检验(无损);标记和重铺检查(破坏性)",
			"ProcessTitle4": "测试",
			"ProcessContent4": "伪劣产品检测;辐射(x射线)检查;领先完成评估;去盖/去胶囊内部分析;失效分析;生命周期和可靠性测试;电气测试",
			"ProcessTitle5": "运输验证",
			"ProcessContent5": "客户的装运说明和方法;装货(船)条件;数量;销售订单号和零件号",
			"ProcessTitle6": "客户收到",
			"ProcessContent6": "",
			"ChildProcessTitle1": "检查",
			"ChildProcessContent1": "我们的质量控制检查确保所有包装、标签和组件符合原始制造商的规格。此外，我们的200倍放大过程有助于确保每个部件的出厂原貌。",
			"ChildProcessTitle2": "X射线检测",
			"ChildProcessContent2": "我们使用最先进的X射线检测技术，以最高效率检查内部染料，以验证组件的真实性。这一过程有助于确保所有部件都是原装的，并符合原始制造商的规格。",
			"ChildProcessTitle3": "丙酮验证",
			"ChildProcessContent3": "我们使用丙酮验证测试，以确保所有组件标记与原始制造商的规格一致。",
			"ChildProcessTitle4": "ESD环境",
			"ChildProcessContent4": "芯链芯城的运输和接收流程以及质量控制流程都遵循我们严格的ISO指导方针，并在我们最先进的防静电仓库中执行DIN 标准 EN-61340-5-1 标准。",
			"ChildProcessTitle5": "组件烘焙",
			"ChildProcessContent5": "我们的烘焙站确保所有装运的产品符合制造商要求的MSL标准。组件按照IPC-J-STD 033B标准烘烤，然后在储存或装运前进行真空密封。",
			"ChildProcessTitle6": "芯片拆解",
			"ChildProcessContent6": "我们的解封装工艺提供了有效的IC封装解封装，可以进入内部的芯片，这对于电气测试、防伪等是必要的。",
			"ChildProcessTitle7": "芯片编程器",
			"ChildProcessContent7": "我们的芯片编程器可以验证现有的芯片数据，缓冲区数据写入芯片，检查芯片是否为空，或擦除芯片。",
			"Our Services Include": "我们的服务包括",
			"Detection Accuracy": "检测准确率",
			"Years Experience": "多年经验",
			"Testing Equipment": "检测设备",
			"Day Orders": "日订单",
			"certificationsTit": "国际公认的认证",
			"certificationsDes": "芯链芯城通过国际权威的认证标准确保客户获得针对假冒电子元件和相关威胁的顶级保护。",
			"QualityCompanies": "我们合作的第三方质量控制公司"
	},
	"i18Head": {
			"aboutUs": "关于我们",
			"manufacturer": "制造商",
			"products": "产品",
			"quality": "质量",
			"resources": "资源 & 服务",
			"enterLimit": "请输入完整或部分制造商零件型号，最少3个字母或数字。",
			"resourcesDes": "我们多样化的服务使我们能够为各种行业提供电子元件，包括汽车，消费品，合同制造商，电子制造服务(EMS)，能源系统和控制，工业自动化，测量技术，医疗设备，电信等。",
			"My Cart": "我的购物车",
			"CartEmpty": "您的购物车是空的"
	},
	"i18Seo": {
			"historyQuote": {
					"title": "历史询价 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城报价中心,  ic交易网, 电子元器件交易网, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商",
					"description": "在芯链芯城查看历史报价记录。"
			},
			"ordersHistroy": {
					"title": "历史订单 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城订单中心, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "订单历史。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"savedCartDetail": {
					"title": "保存的购物车详情 | 芯链芯城",
					"keywords": "已保存购物车详细信息, 芯链芯城ic交易网, 查找电子零件, 电子零件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "通过保存的购物车列表详细信息快速查看相关产品信息。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"addresses": {
					"title": "地址管理 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城地址管理, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "轻松管理地址信息，支持多地址保存和选择。"
			},
			"savedCarts": {
					"title": "保存的购物车 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城购物车, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子零件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "自定义多个购物车类别，快速查看相关商品信息。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"videos": {
					"title": "视频 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城视频中心, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件代理商",
					"description": "通过浏览视频快速了解产品信息。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种产品。"
			},
			"blog": {
					"title": "博客中心 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城博客中心,  电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "通过各种内容（包括博客、技术和产品评论、项目、拆解和教育文章）深入了解芯链芯城。"
			},
			"recommendedProducts": {
					"title": "{{manufacturerName}}推荐产品 | 芯链芯城",
					"keywords": "{{manufacturerName}}推荐产品,电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城 - 每天、每周推出推荐的{{manufacturerName}}产品，产品种类齐全。现在下单！ 今天发货。"
			},
			"inventorySolutions": {
					"title": "库存解决方案 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城库存解决方案, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件批发商, 电子元器件供应商",
					"description": "希望售卖多余或多余的电子元器件库存？芯链芯城很感兴趣。只需通过电话向我们提供您多余的电子元器件信息，我们将在当天与您联系并提供最佳现金报价。"
			},
			"terms": {
					"title": "条件和条款 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城条款和条件, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件采购商城, 电子元器件供应商",
					"description": "查看芯链芯城的使用条款和订购条件。"
			},
			"customerReference": {
					"title": "客户参考 | 芯链芯城",
					"keywords": "客户参考, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "客户参考。 客户输入客户参考来识别产品分类。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"subscriptionPreferences": {
					"title": "订阅 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城新闻订阅, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件ic交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "订阅偏好。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"userInformation": {
					"title": "个人信息 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城用户中心, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件ic交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件代理商",
					"description": "用户信息。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"hotProducts": {
					"title": "{{manufacturerName}}热卖产品 | 芯链芯城",
					"keywords": "{{manufacturerName}}电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城 - 每天、每周推出热销的{{manufacturerName}}产品，产品种类齐全。现在下单！ 今天发货。"
			},
			"bomDetail": {
					"title": "Bom详情 | 芯链芯城",
					"keywords": "Bom详情, 芯链芯城ic交易网, 寻找电子零件, 电子零件分销商",
					"description": "通过BOM列表查看历史BOM信息。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种产品。"
			},
			"Compare": {
					"title": "产品比较 {{model}} | 芯链芯城",
					"keywords": "{{model}}, {{classification}}芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网",
					"description": "对比产品：{{model}}，通过对比产品快速了解每个产品的详细信息。现在下单，立即发货！"
			},
			"productsHome": {
					"title": "查找电子元器件 | 芯链芯城",
					"keywords": "电子元器件分销商, 电子元器件ic交易网, ic交易网, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城提供来自全球数千家顶级制造商的数千万种产品。搜索电子元器件数据表、实时库存和价格。芯链芯城是 ERAI 的成员。"
			},
			"newsroom": {
					"title": "新闻中心 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城电子元器件新闻中心, 电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "随时了解芯链芯城新闻编辑室的最新动态，并了解芯链芯城的最新动态。"
			},
			"savedProject": {
					"title": "保存的项目 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城项目管理, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "通过保存的项目列表，您可以快速查看相关产品信息。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"contactUs": {
					"title": "联系我们 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城联系我们, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件采购商城, 电子元器件代理商",
					"description": "联系芯链芯城并向我们发送您的问题 - 我们很乐意提供支持。"
			},
			"packageTracking": {
					"title": "订单追踪 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城发货包裹追踪, ic交易网, 电子元器件交易网, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商",
					"description": "芯链芯城提供从订单下达到交货的实时订单状态。现在下单！今天发货。"
			},
			"freeSample": {
					"title": "免费样片 | 芯链芯城",
					"keywords": "电子元器件样片, 电子元器件供应商, 电子元器件交易网, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商",
					"description": "芯链芯城支持小批量生产测试，并免费提供电子元器件样品。"
			},
			"productsList": {
					"title": "电子零件索引 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城电子元器件产品中心, 电子元器件代理商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子零件分销商",
					"description": "芯链芯城电子零件索引提供了来自全球数千家顶级制造商的数百万种产品的定价、数据表。现在下单！ 交货快。"
			},
			"environmental": {
					"title": "环境保护 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城环境保护, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件采购商城, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城致力于持续改进影响环境的流程，旨在提高环境。"
			},
			"shippingRates": {
					"title": "运费 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城发货方式, ic交易网, 电子元器件交易网, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商",
					"description": "芯链芯城提供全国快速发货服务。通过选择您所在的城市查看运费。现在下单！今天发货。"
			},
			"manufacturerHome": {
					"title": "制造商列表 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城ic交易网, 电子元器件制造商大全, 电子元器件分销商, 电子元器件供应商, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城提供来自全球数千家顶级制造商的电子元器件，集成电路 (IC)、电容器、隔离器、连接器等。可立即交货。"
			},
			"savedProjectDetail": {
					"title": "保存的项目详情 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城项目中心, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "通过保存的项目列表详细信息，您可以快速查看相关产品信息。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"discountProducts": {
					"title": "{{manufacturerName}}折扣产品 | 芯链芯城",
					"keywords": "{{manufacturerName}}电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城 - 每天、每周推出折扣的{{manufacturerName}}产品，产品种类齐全。现在下单！ 今天发货。"
			},
			"bomQuote": {
					"title": "BOM 报价 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城bom报价中心, 电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城已准备好供您查询数百万种电子元器件的价格和供货情况；使用 BOM 工具更容易。"
			},
			"quality": {
					"title": "质量 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城质量政策, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件批发商, 电子元器件代理商",
					"description": "致力于安全和合规，质量是芯链芯城的核心。作为 ERAI 的成员并获得 ESD、AS9120B、ISO9001 和其他标准认证，我们采取严格的措施来控制我们的产品和服务的质量。"
			},
			"contentSearch": {
					"title": "电子元器件信息和资源 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城亮点产品, 电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "浏览和搜索芯链芯城网站上的技术资源中心，探索与电子元器件和电子行业相关的文章、产品亮点、最新产品和参考设计。"
			},
			"productsCatalogMore": {
					"title": "{{reverseAllCatalogName}} | 芯链芯城",
					"keywords": "{{reverseAllCatalogName}芯链芯城ic交易网",
					"description": "{{allCatalogName}} - 芯链芯城提供实时库存更新和定价。立即订购, {{oneCatalogName}} 快速发货."
			},
			"careers": {
					"title": "招聘 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城招聘, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件采购商城, 电子元器件供应商",
					"description": "在芯链芯城探索令人兴奋的职业机会。加入我们充满活力的团队，将您的职业生涯推向新的高度。现在申请！"
			},
			"browseHistory": {
					"title": "浏览历史| 芯链芯城",
					"keywords": "浏览历史, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "通过浏览历史记录查看浏览过的产品的详细信息。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"seriesNumberDetail": {
					"title": "{{upperSeriesName}} 系列 {{manufacturerName}} | 芯链芯城",
					"keywords": "{{upperSeriesName}}系列, {{manufacturerName}}, 芯链芯城ic交易网, 寻找电子零件, 电子零件分销商",
					"description": "芯链芯城提供来自全球顶级制造商 {{manufacturerName}} 的产品线。芯链芯城是ERAI的成员。 现在下单！ 交货快。"
			},
			"newestProducts": {
					"title": "{{name}}最新产品 | 芯链芯城",
					"keywords": "{{name}}芯链芯城最新电子元器件, 电子元器件ic交易网, 电子元器件分销商, 芯链芯城电子元器件商城",
					"description": "芯链芯城 - 每天、每周都有最新{{name}}产品推出，产品种类齐全。 现在下单！ 交货快。"
			},
			"orders": {
					"title": "订单 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城订单中心, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "命令。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"siteMap": {
					"title": "网站地图 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城网站地图, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件分销商, 芯片ic交易网",
					"description": "芯链芯城提供来自全球数千家顶级制造商的数千万种产品。芯链芯城是 ERAI 的成员。现在下单！今天发货。"
			},
			"vatNumber": {
					"title": "增值税税号 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城增值税号, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件代理商",
					"description": "增值税号。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"favorites": {
					"title": "我的收藏 | 芯链芯城",
					"keywords": "收藏产品, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "收藏夹。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"aboutUs": {
					"title": "关于我们 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商,  电子元器件批发商, 电子元器件采购商城, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城提供来自全球数千家顶级制造商的电子元器件的供应。 作为全球增长最快的电子元器件分销商之一，我们提供即时交付。"
			},
			"requestQuote": {
					"title": "请求询价 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城询价中心, 电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城已准备好供您查询数百万种电子元器件的价格和供货情况；使用 BOM 工具更容易。"
			},
			"retrievePassword": {
					"title": "找回密码 | 芯链芯城",
					"keywords": "找回密码, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "通过邮件认证信息快速找回密码、更新密码。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"applicationNotes": {
					"title": "应用笔记 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城应用笔记, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子零件分销商, 电子元器件分销商",
					"description": "通过浏览应用说明了解有关产品信息的更多信息。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种产品。"
			},
			"productsListDetail": {
					"title": "电子零件索引 {{firstLetter}} | 芯链芯城",
					"keywords": "电子零件索引 {{firstLetter}}, 产品列表, 芯链芯城ic交易网, 寻找电子零件, 电子零件分销商",
					"description": "芯链芯城电子零件索引 {{firstLetter}} 提供来自全球数千家顶级制造商的数百万种产品的定价和数据表。现在下单！ 交货快。"
			},
			"login": {
					"title": "登录 | 芯链芯城",
					"keywords": "登录, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件代理商",
					"description": "登录芯链芯城帐户。芯链芯城电子零件索引提供了来自全球数千家顶级制造商的数百万种产品的定价、数据表。"
			},
			"helpCenter": {
					"title": "帮助中心 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城帮助中心, 电子元器件代理商, 电子元器件分销商, 电子元器件供应商, 芯片代理商",
					"description": "我们非常乐意为您提供帮助！芯链芯城的在线帮助中心可以提供下订单、运输、交付和其他相关查询方面的帮助。"
			},
			"productHighlights": {
					"title": "特色产品 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城特价电子元器件, 电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "查看芯链芯城中最新添加的大量电子元器件库存。今日下单，今天发货！"
			},
			"shoppingCart": {
					"title": "购物车 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城购物车, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件ic交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "购物车。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"quickOrder": {
					"title": "快速订单 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城快速订购, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件分销商, 芯片ic交易网",
					"description": "芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种产品。客户通过快捷下单操作，立即下单！ 今天发货。"
			},
			"freightAccounts": {
					"title": "运费账户 | 芯链芯城",
					"keywords": "运费账户, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "货运账户。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"productsDetail": {
					"title": "{{partNumber}} {{manufacturer}} / {{oneCatalogName}} | 芯链芯城",
					"keywords": "{{partNumber}}, {{manufacturer}}, {{lastCatalogName}}, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商",
					"description": "{{partNumber}} - 来自制造商: {{manufacturer}}, 它是一款 {{description}}, 属于 {{allCatalogName}}。 {{hotProducts}}{{partNumber}} 库存状态: 现货; 立即订货! 今日发货。"
			},
			"quoteHistory": {
					"title": "历史报价 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城报价表, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "报价历史。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"coupon": {
					"title": "优惠券 | 芯链芯城",
					"keywords": "优惠券, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "结帐时使用优惠券以获得折扣。芯链芯城 提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"privacyPolicy": {
					"title": "隐私政策 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城数据隐私, 电子元器件采购商城, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "了解芯链芯城收集、使用和保护客户个人数据的政策。"
			},
			"allTagsDetails": {
					"title": "{{tag}}| 芯链芯城",
					"keywords": "{{tag}}芯链芯城技术文章, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件代理商",
					"description": "{{tag}}芯链芯城提供电子元器件行业文章知识，通过标签筛选快速找到对应的文章。"
			},
			"certifications": {
					"title": "认证 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城ic交易网, 芯链芯城认证, 电子元器件分销商, 电子元器件批发商, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城致力于安全和合规，以持续改进和质量为核心价值。我们努力加强我们的运营、开发和交付工作。 我们已获得ERAI会员资格和AS9120B等认证。"
			},
			"sampleList": {
					"title": "样品列表 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城样品中心, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "样本清单。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"seriesNumber": {
					"title": "系列名称 | 芯链芯城",
					"keywords": "系列名称, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子零件分销商",
					"description": "通过系列分类的产品基础型号查看所有系列产品信息。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种产品。"
			},
			"changePassword": {
					"title": "修改密码 | 芯链芯城",
					"keywords": "修改密码, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "通过邮箱认证快速修改密码。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"home": {
					"title": "电子元器件供应商 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件采购网, IC交易网, 电子元器件代理商",
					"description": "芯链芯城提供来自全球数千家顶级制造商的数千万种产品。领先的电子元器件分销商，提供电子元器件数据表、实时库存和定价。"
			},
			"productsCatalog": {
					"title": "Integrated Circuits (ICs) | 芯链芯城",
					"keywords": "{{oneCatalogName}}芯链芯城ic交易网"
			},
			"savedBoms": {
					"title": "保存的BOM | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城bom列表, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件ic交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "boms。芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"Unclassified": {
					"title": "未分类产品 | 芯链芯城",
					"keywords": "ic电子元器件, 电容器, 电阻器, IGBT模块, 二极管",
					"description": "芯链芯城提供所有行业的电子元器件，分销全球大厂制造商的产品。现在下单！交货快。"
			},
			"orderDetail": {
					"title": "订单详情 | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城订单明细, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件采购网, 电子元器件分销商",
					"description": "订单详情。 芯链芯城提供来自数千家全球顶级制造商的数千万种电子元器件产品。"
			},
			"allTags": {
					"title": "所有标签 {{firstLetter}} | 芯链芯城",
					"keywords": "芯链芯城新闻中心, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子元器件分销商, 芯片ic交易网",
					"description": "对所有电子元器件内容进行标签，可以通过标签快速过滤详细内容部分。"
			},
			"manufacturerDetail": {
					"title": "{{manufacturerName}} | 芯链芯城",
					"keywords": "{{name}}, 电子元器件分销商, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件交易网, 电子零件",
					"description": "芯链芯城是{{manufacturerName}}的分销商，其产品范围涵盖 {{topFiveNames}}解决方案。"
			},
			"register": {
					"title": "注册 | 芯链芯城",
					"keywords": "注册, 芯链芯城ic交易网, 电子元器件分销商, 电子元器件代理商, 芯链芯城电子元器件商城",
					"description": "注册芯链芯城 帐户。芯链芯城电子零件索引提供来自数千家全球顶级制造商的数百万种产品的定价和数据表。"
			}
	},
	"i18ResourcePages": {
			"Estimate": "估算",
			"Canhelp": "有什么需要帮助您?",
			"ShippingRatesDes1": "芯链芯城向全国数百个城市发货，选择指定城市以查看快递费用。",
			"ShippingRatesDes2": "运送到特定城市的订单可以根据订单数量和/或包裹大小和重量获得免费送货资格。",
			"SelectCountryTip": "选择要运送到的城市",
			"Select Country": "选择城市",
			"Notice": "注意",
			"CostNoticeTip": "标价为1KG，如果您的包裹超重或尺寸过大，我们的销售代表将在发货前与您联系并通知您的准确运费。",
			"Shipping Method": "发货方式",
			"Cost": "成本",
			"Incoterms": "交易规则",
			"QuickOrderTit": "快速订单",
			"QuickOrderDes": "1个工作日内发货。",
			"NotAvailableTip": "此产品不可用！请向我们发送询价，检查产品可用性。谢谢",
			"QuickOrderLogTip": "以保存此列表以备将来使用，并访问所有快速订购功能",
			"Search Found": "搜索发现",
			"HelpCenterTit": "您好！我们能帮什么忙？",
			"HelpCenterNavTit1": "常见问题(FAQs)",
			"HelpCenterDetailsTit": "我们能帮什么忙？",
			"FreeSampleTit": "免费获取样品",
			"FreeSampleDes": "我们鼓励我们的客户提交请求，我们的客户支持团队将尽最大努力满足您的请求。",
			"EnterTip": "输入可订购型号",
			"LeftTit": "寻找可靠的零件？",
			"LeftDes": "请浏览我们丰富的产品库并使用我们的参数过滤器，以快速找到准确的型号，以满足您的需求。",
			"RightTit": "已经知道您想要什么了吗？",
			"RightDes": "请在下面的搜索框中输入型号以检查产品的可用性。",
			"SampleNoQuantityTip": "该产品无现货库存，无法申请样品。",
			"PackageTrackingTip": "快递跟踪",
			"PackageTrackingLogTip": "查看订单状态。",
			"PackageTrackingFomTit": "请提供以下信息，以便查询订单。",
			"Shipping Zipcode": "邮政编码",
			"TrackingOrderBtn": "获取订单/跟踪更新",
			"TrackingOrderTip": "输入有误，请检查。",
			"HelpCenterDes": "芯链芯城致力于帮助客户采购过时的、停产的、难以找到和常用电子元器件。",
			"Content Search": "内容搜索",
			"Product Highlights": "产品亮点",
			"Resource Type": "资源类型",
			"Refine Search": "内容分类",
			"Publish Date": "发布日期",
			"Author": "作者",
			"More Blogs": "更多博客",
			"More Product Highlights": "更多产品亮点",
			"Search content title": "搜索文章",
			"ProductHighlightsDes": "随时了解最新的产品和技术，并扩展您的知识",
			"Application Notes": "应用笔记",
			"ApplicationNotesDes": "随时了解最新的产品和技术，并扩展您的知识",
			"More Application Notes": "更多应用笔记",
			"More News": "更多新闻",
			"Shipping Account": "发货账户"
	},
	"i18AboutProduct": {
			"Description": "描述",
			"Customer": "客户型号",
			"Customer Reference": "客户型号",
			"Datasheet": "数据表",
			"Add to favorites": "添加到收藏",
			"Added to favorites": "已添加到收藏",
			"ProductSpecifications": "图片仅供参考，请参见产品规格",
			"Shipping": "发货",
			"Attributes": "属性",
			"Type": "类型",
			"Share": "分享",
			"Share This": "分享",
			"Share this on": "",
			"Invalid Quantity": "无效的数量",
			"PricesUSD": "所有价格均以RMB计算",
			"MOQ": "最小购买量",
			"NeedMore": "需要更多数量?",
			"Click To Quote": "点击询价",
			"AvailabilityNotTip": "获取报价，请与我们联系！",
			"CostsTip": "该价格不包括增值税和运费。",
			"RfqsTip": "请发送您的询价，我们的销售代表将在1个工作日内为您提供报价。",
			"ReceivedRfq": "我们已收到您的询价，稍后我们的销售代表与您联系。谢谢",
			"ReceivedRfqTip1": "我们的销售代表将在1个工作日内与您联系。",
			"ReceivedRfqTip2": "请登录您的账号以获取询价的最新信息。",
			"ReceivedRfqTip3": "如果您需要更改询价信息，请点击下面的按钮。",
			"Search for Parts": "查找零件",
			"RoHS Status": "无铅状态",
			"RoHS Compliant": "无铅",
			"Product Overview": "产品概述",
			"Related Articles": "相关文章",
			"Similar Products": "类似产品",
			"Popular Searches": "热门系列",
			"From Manufacturer": "来自制造商",
			"it is an": "它是一款",
			"part of": "属于",
			"Tags": "标签",
			"stock status": "库存状态",
			"havePriceTex1": "现货；立即订货，今日发货。",
			"noHavePriceTex1": "需要与我们确认，联系我们!快速回复。",
			"Technical Documents": "技术文件",
			"RFQ": "询价单",
			"Added to RFQ": "新增的询价单",
			"View RFQ": "查看询价单",
			"Items in RFQ": "询价单中的项目",
			"ProductResultsFound": "个产品结果发现在",
			"RQF added": "询价单已添加",
			"View Favorites": "查看收藏",
			"AddedFavorites": "您已将以下产品添加到收藏中",
			"Sample Request": "申请样品",
			"Sample Request Requirements": "申请样品要求",
			"SampleRequire1": "芯链芯城仅接受终端工厂、解决方案公司和其他研发工程师申请样品。",
			"SampleRequire2": "样品订单通过芯链芯城审核后，将在2个工作日内寄出。",
			"SampleRequire3": "芯链芯城仅支持通过顺丰快递发货；快递费用到付。",
			"SampleInfoTip": "请填写完整的发货信息以便申请样品通过。",
			"invoice": "销售合同",
			"Compare": "比较",
			"Select All": "全选",
			"Product information": "产品信息",
			"Attributes information": "属性信息",
			"Ordering Information": "订购信息",
			"Compare Note": "注意：比较产品信息最多支持10个型号。",
			"Order online": "在线订购",
			"Ship today": "今天发货。",
			"Shipping Details": "发货详细信息",
			"Shipping Instructions": "发货说明",
			"Ships most": "芯链芯城能在当天运送大部分的顺丰订单。",
			"warehouses": "我们在香港、深圳和新加坡设有仓库，我们的仓储人员将根据情况选择发货仓。",
			"Global Mail": "所有订单将在下一个工作日发货。以下例外情况会导致在处理之前对订单进行审查。大多数订单会立即发货，但有些可能会导致订单在下一个工作日进行发货。",
			"Special instructions": "如果您在订单上提供任何特殊说明",
			"Require security": "需要安全性或地址验证的新客户订单",
			"Credit": "信用卡安全问题",
			"Concern": "有信用问题的开户客户",
			"Restrictions": "一些国家的进口限制",
			"Product Gallery": "产品图库",
			"Images reference": "图片仅供参考",
			"Product Specifications": "请参见产品规格",
			"Images": "图片",
			"Comparison Parts": "比较产品",
			"sampleTip1": "我们已经收到您的样品请求!",
			"sampleTip2": "我们的销售代表将在2-3个工作日内审核样品订单。请注意查看您的账号以了解样品申请信息。谢谢你！",
			"View Order Details": "查看订单详情",
			"Remaining Payment": "未支付金额",
			"Related Categories": "相关分类",
			"Related Products": "相关产品"
	},
	"i18AboutOrder2": {
			"Select Shipping Method": "选择快递方式",
			"PriceNotice": "列出的价格为1kg的费用，如果您的包裹超重或尺寸过大，我们的销售代表将在发货前与您联系并告知您准确的运费。",
			"MyCourierAccount": "使用我的快递账户",
			"Shipping Type": "快递类型",
			"Account": "账户",
			"Add an Account": "添加帐户",
			"Select Shipping Options": "选择快递方式",
			"Please Select Shipping Date": "请选择发货日期",
			"Ship immediately": "立即发货",
			"Merge together": "合并发货",
			"MergeTogetherTip": "未发货的多个订单可以合并发货，以减少发货成本。",
			"Scheduled date": "指定发货日期",
			"Select Shipping Insurance": "选择发货保险方式",
			"Courier Account": "快递帐号",
			"Other information": "其他信息",
			"Payment Options": "付款方式",
			"Debit /Credit Card": "借记卡/信用卡",
			"PayPal": "PayPal",
			"Wire Transfer/Proforma": "电汇/形式发票",
			"SelectPaymentTip": "请选择付款方式",
			"VAT Number": "增值税号",
			"Add VAT Number": "增加增值税编号",
			"Purchase Order Number": "客订单号",
			"OrderReviewTip": "请您在提交订单之前检查订单的准确性，一旦提交，可能无法添加或更改订单的信息。",
			"Shipping Fee": "发货费用",
			"Bank Fee": "银行费用",
			"Shipping Date": "发货日期",
			"Shipping Insurance": "发货保险",
			"Payment Method": "支付方式",
			"Submit Order": "提交订单",
			"SubmittingOrderTip": "提交订单即表示你同意",
			"OrderSusTip": "您的订单我们已收到，感谢您的订单！",
			"Shipping Information": "发货信息",
			"Tracking": "跟踪",
			"Track a shipping": "快递跟踪",
			"Alipay": "支付宝",
			"Order Submitted": "订单已提交",
			"Submit Payment": "提交付款",
			"Enter Courier Account": "输入快递账户",
			"Delivery information": "请输入您的发货信息",
			"Pick-up method": "请选择发货方式",
			"Shipping Instructions": "发货说明"
	},
	"i18CompanyInfo": {
			"address": "广东省 深圳市 福田区 华富路 航都大厦15F",
			"Company Address": "公司地址",
			"Phone": "+86(0755)83668619",
			"SalesEmail": "Sales@origin-ic.com",
			"Skype Live Chat": "QQ 联系我们",
			"Origin Data": "芯链芯城",
			"Origin Electronic Parts Mall": "电子元器件分销商 - 芯链芯城",
			"Origin Data limited": "芯链芯城隶属于深圳智勤芯科技有限公司",
			"Electronic Components Distributor": "电子元器件分销商"
	},
	"i18AboutUs": {
			"bannerTitle": "芯链芯城",
			"bannerDes": "芯链芯城拥有ESD、AS9120B、IOS9001、ISO14001等认证，严格控制产品和服务质量。",
			"Contact Sales": "联系销售",
			"AdvantageTitle": "我们的优势",
			"AdvantageChildTitle1": "大量库存",
			"AdvantageChildContent1": "提供80余万种现货库存",
			"AdvantageChildTitle2": "有竞争力的价格",
			"AdvantageChildContent2": "根据客户的生产计划提前备货，降低成本。",
			"AdvantageChildTitle3": "1年保修",
			"AdvantageChildContent3": "所有产品一年保修期",
			"AdvantageChildTitle4": "快速反应",
			"AdvantageChildContent4": "通常订单会在24小时内发货",
			"AdvantageChildTitle5": "产品专家",
			"AdvantageChildContent5": "我们拥有严格的QR系统和专业的QC团队。",
			"AdvantageChildTitle6": "长期供应",
			"AdvantageChildContent6": "根据客户的生产计划提前备货，降低成本。",
			"CoreValuesDes": "我们强大的价值观指导着我们如何运作，如何与客户、供应商以及彼此之间互动。我们相信，赢得您的信任是一种特权，做正确的事情总是最好的行动方针。我们的核心价值观、行为准则和公司政策反映了我们对诚信经营的承诺",
			"CoreValuesTitle1": "标准",
			"CoreValuesContent1": "我们以最高的标准在我们所做的一切中展示诚实和诚信道德行为指导我们的一切行动。",
			"CoreValuesTitle2": "顾客至上",
			"CoreValuesContent2": "我们站在顾客的角度思考问题，在坚持原则的基础上，最终做到顾客满意，不让顾客后悔。",
			"CoreValuesTitle3": "创新",
			"CoreValuesContent3": "我们与时俱进，锐意进取，敢为人先",
			"CoreValuesTitle4": "协作",
			"CoreValuesContent4": "我们积极分享业务知识和经验，主动给予同事必要的帮助;并且善于利用团队解决问题和困难。",
			"CoreValuesTitle5": "奉献",
			"CoreValuesContent5": "我们不把今天的工作推到明天，不断学习。自我提升，提高专业技能，做事充分体现结果导向。",
			"CoreValuesTitle6": "包容",
			"CoreValuesContent6": "我们重视和尊重员工，包容不同背景的人，体验和思考，在我们的职场文化中创造平等的机会"
	},
	"i18Login": {
			"MustRegisterTip": "请您登录或注册进行操作。",
			"Remember me": "记住我",
			"Retrieve password": "找回密码",
			"NoAccountTip": "没有账户?",
			"Register now": "立即注册",
			"Password": "密码",
			"PasswordInvalid": "密码无效",
			"AgreedProtocol": "登录被视为已同意使用",
			"Confirm Password": "确认密码",
			"SignUp1": "注册(步骤1 / 2)",
			"SignUp2": "注册(步骤2 / 2)",
			"Weak": "弱",
			"Medium": "中等",
			"strong": "强",
			"PasswordRequire1": "8 ~ 20个字符",
			"PasswordRequire2": "请包含大小写字母和数字",
			"VerifyCodeFailed": "邮件验证码发送失败!",
			"Verify your email": "验证您的电子邮件",
			"EnterCodeTip": "请检查您的收件箱，输入验证码进行验证。",
			"Code": "验证码",
			"NoVerificationTip": "没有收到验证码",
			"Resend": "重新发送",
			"to retry": "重试",
			"PasswordNoMatch": "确认密码不匹配",
			"RegSusTip1": "感谢您的创建",
			"RegSusTip2": "一个帐户",
			"Password reset successful": "密码重置成功",
			"please log in": "请登录",
			"Reset Your Password": "重置密码",
			"VerificationTip": "进行验证，请提交验证码。",
			"Logout": "退出登录",
			"Current Password": "当前密码",
			"New Password": "新密码",
			"Returning Customer": "老客户",
			"ReturningCustomerDes": "登录我的账号，并享受帐户的便利。",
			"New Customer": "新客户",
			"NewCustomerDes": "创建帐户，管理订单等功能更便捷。",
			"Checkout as Guest": "访客结帐",
			"CheckoutAsGuestDes": "无需注册或登录，立即下单。",
			"403Tip1": "抱歉，此帐户已被停用。",
			"403Tip2": "如有您有任何疑问，请联系我们。",
			"isLogOrderTip": "订单未找到，系统检测到该订单不属于当前登录的账号，如需查看订单，请使用下单时使用的账号登录，谢谢"
	},
	"i18Bom": {
			"uploadTip": "物料清单上传",
			"uploadLimit1": "在这里放下文件!最大文件大小2MB。文件类型接受xls, xlxs和csv，不超过300行。",
			"uploadLimit2": "您想要匹配的值应该在文件的前10列内。",
			"loginTip": "来保存上传的BOM，并查看、编辑和创建报价他们。",
			"howSave": "想要保存上传的BOM列表吗?",
			"uploadHistory": "上传的历史",
			"accountLimit": "您的帐户最多可以存储3张BOM表。定期删除旧的或不需要的BOM，以确保始终有空间创建新的BOM。",
			"totalLines": "总行数",
			"verifiedLines": "验证行",
			"uploadFileMapping": "上传文件映射",
			"mapTip1": "下面是上传的预览，列已经根据其内容进行了映射。",
			"mapTip2": "请选择部件信息开始的行，并验证所有列是否都正确映射。",
			"selectWorksheet": "工作表",
			"rowBegin": "起始行",
			"billBomTool": "BOM清单工具",
			"showAll": "所有项目",
			"matchedLines": "匹配的行",
			"multipleMatches": "多匹配",
			"noMatches": "无匹配",
			"uploadedData": "上传数据",
			"linePrice": "行价格",
			"lineNote": "行注",
			"productNotFound": "未找到产品",
			"againSearch": "修改您的搜索并重试",
			"matchesFound": "匹配的搜索结果",
			"suggestedMatches": "请查看我们建议的匹配",
			"viewAllResults": "查看所有结果",
			"addParts": "添加到部件",
			"ADD TO CART": "添加到购物车",
			"Total Parts": "所有零件",
			"FILE ERROR": "文件错误",
			"Accept1": "您提交的文件格式错误。请上传有效的文件格式：csv、xls、xlsx、txt或文本",
			"SIZ ERROR": "文件大小错误",
			"Maximum": "最大文件大小2MB",
			"LINE ITEMS EXCEEDED": "超出项目行",
			"Row Limit": "文件中的行数超过了最大值300。请减少行数，然后重试。",
			"Accept2": "您提交的文件格式错误。请上传有效的文件格式：csv、xls或xlsx",
			"Project": "还有其他项目吗？",
			"Process RFQ": "您不需要等待RFQ处理才能开始。立即开始下一次搜索！",
			"limitTip": "您已达到此工具的行项目限制300。",
			"RowTip": "您的输入超出了此功能的行项目限制。超出最初300行项目的任何条目都不会包含在您的列表中。",
			"PartsListBOMTools": "零件清单 (BOM) 工具",
			"mapTip3": "请选择所需的零件号和数量。",
			"Create Quote": "创建报价",
			"BOM Features": "物料清单特性",
			"BOMfeaturesList": "整个零件清单的实时价格和可用性;以访客用户身份试用（最多可作为访客列出三个清单。登录或创建网络帐户以保存清单并创建报价）;使用以下任何标准匹配您的零件：制造商零件编号或产品描述或关键字;轻松快速地上传文件;直观的列数据映射;增强的数据匹配结果;自动刷新已保存清单上的价格和库存;能够向已上传和已保存的清单添加额外行;能够继续为所有或选定的行进行采购订单/购物篮;Excel 下载选项，保留您的原始文件格式",
			"Upload Steps": "上传步骤",
			"UploadStepsList": "上传您的电子表格（xls、xlsx 或 csv）;从您的电子表格中分配必要的数据;您的 BOM 已准备就绪。使用它来购买、获取报价或与您的团队分享",
			"BomUseTit": "什么是 BOM？为什么要使用它？",
			"BomUseDes": "物料清单或 BOM 是制造产品所需零件或组件的完整列表。使用我们的 BOM 工具获取整个零件清单的实时价格和可用性。",
			"BomTit": "欢迎使用零件清单管理器（BOM工具）",
			"BomDes": "欢迎使用零件清单管理器更快的上传、改进的零件匹配、增强的清单管理器（BOM工具）"
	},
	"i18MyCart": {
			"InYourCart": "在购物车里",
			"ItemSubtotal": "小计",
			"Shopping Cart": "购物车",
			"SaveForLater": "保存到备用",
			"Project": "项目",
			"Saved Carts": "保存的购物车",
			"VisitProductIndex": "访问产品索引",
			"Cart": "购物车",
			"Add To Project": "添加到项目",
			"Address": "地址",
			"Payment": "付款",
			"Spare": "备用",
			"Items In Cart": "购物车物品",
			"Order Preview": "订单预览",
			"Add To Cart": "添加到购物车",
			"Manual Entry": "手动输入",
			"SHARE YOUR CART": "共享购物车",
			"Ships Now": "立即发货",
			"Backordered": "缺货的",
			"AddCartsTip": "添加到新的或保存的购物车",
			"AddProjectTip": "添加到新项目或已保存的项目",
			"New Cart": "新购物车",
			"New Project": "新项目",
			"Share Cart": "分享购物车",
			"ShareCartTip": "此链接将为打开它的任何人创建一个包含相同产品、数量和客户参考的新购物车。此购物车的其他属性将不会被共享。复制链接并粘贴到任何你想分享的地方。",
			"REMOVE ALL ITEMS": "删除所有项目",
			"REMOVE AN ITEM": "删除一个项目",
			"Remove All": "删除所有",
			"Remove": "删除",
			"Add More Items": "添加更多项目",
			"Saved For Later": "保存到备用",
			"Move to Cart": "移动到购物车",
			"ItemRemoveTip": "你确定要把这个东西从篮子里拿出来吗?",
			"RemoveAllTip": "你确定要清空你的篮子吗?",
			"Order Summary": "订单汇总",
			"SubTotal": "小计",
			"Voucher": "优惠券",
			"Not Available": "不可用",
			"Total": "总计",
			"SECURE CHECKOUT": "安全的付款",
			"SecureCheckoutTip": "运费在最后结账前的下一步计算通过提交您的订单，您同意",
			"SecurelyGuarantee": "您的数据将被加密并安全地传输",
			"Return to shopping cart": "返回购物车",
			"CartLogTip": "访问已保存的购物车或保存此订单。",
			"Continue Shopping": "继续购物",
			"DuplicatePartTit": "重复零件提醒",
			"DuplicatePartDes": "此零件号已经存在于您的购物车中。如果您继续，重复的部件及其数量将合并并显示为单行项目。",
			"My Favorites": "我最喜欢的",
			"My Referenc": "我的备注",
			"My Saved Carts": "我保存的购物车",
			"Standard Price": "标准价格",
			"Save New Carts": "保存新购物车",
			"SaveNewCartsTip1": "您确定要创建一个新的空篮子吗?",
			"SaveNewCartsTip2": "您当前在购物篮中的商品将被自动保存。",
			"CartMoqTit": "数量不可用",
			"CartMoqDes": "您的输入未达到最低订购数量。",
			"CartMoqChildTit": "有效的选项",
			"You Selected": "你的选择",
			"Lead Time Estimates": "预估交货期",
			"Quantity Expected": "预期的数量",
			"Factory Lead Time": "工厂交货时间",
			"Delivery Date Past Due": "过期交货日期",
			"LeadTimeTip": "发货日期是大概的，可能会有变化。",
			"No products found": "没有找到产品",
			"DelTheseTip": "您确定要删除这些项目吗?",
			"Create New Cart": "创建新购物车",
			"NewCartTip1": "您确定要创建新的购物车吗？您购物车中当前的所有商品都将被删除。通过",
			"NewCartTip2": "您可以将购物车保存到您的帐户。",
			"Cart Prompt": "购物车提示",
			"Add Current Cart": "添加当前购物车",
			"Add New Cart": "添加新购物车",
			"createNewCart": "当前购物车中有产品，您想将此产品添加到当前购物车中还是创建一个新购物车?",
			"Action Contains": "此操作包含无法添加到此项目的特定产品。",
			"Surcharge Summary": "附加费小计"
	},
	"i18Other": {
			"404Tit": "很抱歉！出了什么问题了，找不到该页面？",
			"404Des": "您正在查找的页面可能已被删除、名称发生更改或暂时不可用。请尝试上面的导航或搜索栏来查找您要查找的内容。",
			"BackHome": "返回主页",
			"All Series Products": "所有产品系列",
			"Series": "系列",
			"siteMapTit": "网站地图",
			"Electronic Parts Index": "电子零件搜索",
			"selCountryTit": "选择您的城市/地区",
			"Asia": "亚洲",
			"Australia": "澳大利亚",
			"Europe": "欧洲",
			"Middle East": "中东",
			"North America": "北美",
			"South America": "南美"
	},
	"i18MenuText": {
			"About Us": "关于我们",
			"All Products": "所有产品",
			"Blogs": "博客",
			"Careers": "招聘信息",
			"Certifications": "认证",
			"Contact Us": "联系我们",
			"Our Advantage": "我们的优势",
			"Quality": "质量",
			"Resources": "资源",
			"company": "公司",
			"BOM Tools": "BOM工具",
			"Free Sample": "申请样品",
			"Inventory Solutions": "库存解决方案",
			"Help": "帮助",
			"Help Center": "帮助中心",
			"Order Status": "订单状态",
			"Package Tracking": "快递跟踪",
			"Shipping Rates": "运费",
			"Follow us": "关注我们",
			"Home": "首页",
			"Connect": "联系我们",
			"View more": "查看更多",
			"Quote Request": "报价请求",
			"Conversion Calculators": "转换计算器",
			"My Favourites": "我的收藏",
			"Details": "详情",
			"Hot Products": "热门产品",
			"Recommended Products": "推荐产品",
			"Discount Products": "折扣产品",
			"Login": "登录",
			"register": "注册",
			"Quote History": "询价历史",
			"Privacy Center": "隐私中心",
			"Terms and Conditions": "条款与条件",
			"Site Map": "网站地图",
			"view": "查看",
			"Quick Order": "快速订单",
			"Product Index": "产品索引",
			"View all products": "查看所有产品",
			"Learn more": "了解更多",
			"Environmental": "环境保护",
			"Core Values": "核心价值观",
			"View Cart": "查看购物车",
			"About Origin": "关于我们",
			"Newsroom": "公司新闻",
			"Blog": "博客",
			"Videos": "视频",
			"Series Product Number": "系列型号",
			"Newest Products": "最新产品",
			"All Tags": "所有标签",
			"More tag content": "更多标签内容",
			"Purchase & Inquiry": "采购和询价",
			"News Archive": "新闻档案"
	},
	"i18PubliceTable": {
			"PartNumber": "型号",
			"Manufacturer": "制造商",
			"Quantity": "数量",
			"Target Price": "目标价",
			"DateAdded": "创建日期",
			"MatchedPartDetail": "匹配零部件详情",
			"Sort": "排序",
			"Availability": "可用性",
			"Price": "单价",
			"Delete": "删除",
			"Available": "现货",
			"Image": "图片",
			"Select": "选择",
			"Product Detail": "产品详情",
			"ECAD Model": "ECAD 模型",
			"QTY": "数量",
			"UnitPrice": "单价",
			"ExtPrice": "小计",
			"Ordered": "订购量",
			"Status": "状态",
			"Operation": "操作",
			"Part Number": "型号",
			"Quantity1": "数量1",
			"Quantity2": "数量2",
			"Quantity3": "数量3",
			"No.": "序号",
			"Amount": "金额",
			"Column": "列"
	},
	"i18MyAccount": {
			"Change Password": "更改密码",
			"EditContactInformation": "编辑联系人信息",
			"Company": "公司",
			"Personal": "个人",
			"PersonalInfoTit": "关于您的个人信息",
			"PersonalInfoDes": "在芯链芯城，保护好您与我们共享的个人数据是非常重要的。我们希望您确信您的数据在我们这里是安全的，并了解我们如何使用这些数据为您提供更好、更个性化的购物体验。",
			"Visit the": "访问",
			"Freight Accounts": "快递账户",
			"My Account": "我的账户",
			"Personal Details": "个人信息",
			"Address Book": "地址簿",
			"Coupon": "优惠券",
			"My Orders": "我的订单",
			"Order List": "订单列表",
			"Order History": "订单历史",
			"Inquiry & quotation": "询价 & 报价",
			"Quote List": "报价列表",
			"Sample": "样品",
			"Favorites": "最喜欢的",
			"Value-added services": "增值服务",
			"Subscription Preferences": "订阅的偏好",
			"AddressesIntroduce": "地址可用于任何发票、送货和开票用途。",
			"Default": "默认",
			"Shipping Options": "运输选择",
			"Unused": "未使用的",
			"Used": "已使用的",
			"Expired": "过期的",
			"Validity period": "有效期",
			"For orders over": "用于订单超过",
			"CouponTex1": "适用于所有产品",
			"CouponTex2": "注册的好处",
			"Get Now": "立即使用",
			"My Project": "我的项目",
			"Project Name": "项目名称",
			"ProjectTit": "创建新项目",
			"ProjectDes": "首先输入一个新的项目名称，然后选择要添加的方法项添加到项目中，然后按“开始新项目”按钮，",
			"Start New Project": "开始新项目",
			"Cart Name": "购物车名称",
			"Merge Carts": "合并购物车",
			"Make Cart Active": "激活购物车",
			"MergeTip1": "您必须选择两个或更多的购物车来合并您的购物车。",
			"MergeTip2": "您确定要合并这些购物车吗",
			"ActiveTip1": "您必须首先选择要激活的购物车。",
			"ActiveTip2": "在任何给定时间，您只能激活一个购物车。请改正你的选择。",
			"ActiveSusTip1": "把你的活动篮换成这个",
			"ActiveSusTip2": "别担心，所有的购物篮都会存到你的账户里。",
			"Project Detail": "项目详情",
			"Saved Cart Detail": "保存的购物车详情",
			"Return to Project": "返回项目",
			"Return to Saved Carts": "返回保存的购物车",
			"Added to cart": "添加到购物车",
			"MergeTip3": "您必须选择一个或多个购物车来合并您的购物车。",
			"MergDes1": "将此篮子与当前的活动篮子合并。",
			"MergDes2": "如果有重复，这可能会增加零件数量。",
			"MyRequestTit": "请求报价(RFQ)",
			"Quotation Results": "报价结果",
			"Pending": "等待",
			"Sold Out": "无货",
			"Package": "包装",
			"DC": "批号",
			"Rohs": "Rohs",
			"Lead time": "交货时间",
			"Complete": "完成",
			"MyBomsDes": "您的帐户最多可以存储100张BOM表。定期删除旧的或不需要的BOM，以确保始终有空间创建新的BOM。",
			"BOM Name": "BOM 名称",
			"Create New Bom": "创建新BOM",
			"Optional": "可选",
			"Assign as": "分配",
			"Sample List": "样品列表",
			"Ship By": "发货方式",
			"SubscriptionPreferencesDes": "你的工作要求精确。因此，我们已经使我们的电子邮件新闻和参考订阅可定制，以满足您独特的和不断变化的项目需求。",
			"Settings": "设置",
			"Unsubscribe": "退订",
			"Save Settings": "保存设置",
			"SubscribeTit": "你想订阅什么主题?",
			"Promotions & Special Pricing": "促销及特价",
			"Industry News": "行业新闻",
			"UnsubscribeTip1": "取消订阅电子邮件",
			"UnsubscribeTip2": "选择此选项可停止接收所有营销通信。我们仍然会给您发送与您的订单相关的信息。",
			"Not use coupon": "不使用优惠券",
			"CouponTit": "优惠券使用说明:",
			"CouponIntroduce1": "优惠券只能在本店消费，不能兑换现金。不会给我找零。",
			"CouponIntroduce2": "优惠券只能在有效期内使用，过期即告无效。",
			"CouponIntroduce3": "优惠券不能同时使用。",
			"CouponIntroduce4": "优惠券的最终解释权归本店所有。",
			"Cart number": "购物车号",
			"Add address Book": "将地址添加到通讯簿",
			"Get the Latest News": "获取最新消息",
			"Subscribe": "订阅",
			"subSucTip": "密切关注您的收件箱，了解芯链芯城的新闻和更新！",
			"Unsubscribe Operation Tips": "取消订阅操作提示",
			"Subscription Successful": "订阅成功。",
			"UnsubscribeTip": "您确定要取消订阅吗？"
	},
	"i18Form": {
			"Email": "邮箱",
			"Remark": "备注",
			"Submit Quote": "提交询价",
			"Required": "必需的",
			"Search within results": "搜索结果",
			"First Name": "姓名",
			"Last Name": "姓",
			"Telephone": "电话",
			"Your Message": "您的留言",
			"Submit": "提交",
			"EmailTip": "请输入有效的邮箱！",
			"Email Address": "邮箱地址"
	},
	"i18CatalogHomePage": {
			"MillionProducts": "查找电子元件",
			"LowPriceFastDelivery": "一站式采购，价格低，交货快",
			"Results remaining": "结果",
			"All Manufacturers": "所有制造商",
			"Popular Manufacturers": "热门制造商",
			"View All Manufacturers": "查看所有制造商",
			"Search by Manufacturer": "制造商搜索",
			"Product Line": "产品线",
			"Our Website": "制造商网站",
			"Categories": "类别",
			"Manufacturer Entry": "制造商名称",
			"Related Content": "相关内容",
			"Featured Manufacturers": "全球热门大厂制造商",
			"All content tags": "全部标签",
			"Manufacturers By Product Category": "制造商按产品类别",
			"Related Manufacturer": "相关制造商"
	},
	"i18OrderAddress": {
			"Name": "名字",
			"Country": "国家",
			"City": "城市",
			"Telephone": "电话",
			"Edit": "编辑",
			"Add Address": "地址",
			"Shipping Address": "收货地址",
			"Billing Address": "帐单地址",
			"Add Shipping Address": "新增收货地址",
			"Add Billing Address": "新增账单地址",
			"Address Line": "地址",
			"State Province": "省/自治区",
			"Order Type": "订单类型",
			"Company Name": "公司名称",
			"Postal Code": "邮政编码",
			"AddressSame1": "我的账单地址和我的收货地址一样",
			"AddressSame2": "我的收货地址和我的账单地址一样",
			"Set Default": "设置默认",
			"Customer Type": "客户类型",
			"BILL TO": "帐单地址",
			"SHIP TO": "收货地址",
			"": ""
	},
	"i18FunBtnText": {
			"Cancel": "取消",
			"Search": "搜索",
			"Export": "导出",
			"Delete Selected": "删除所选",
			"AddToCart": "添加到购物车",
			"MorePrice": "更多的价格",
			"AddToRfq": "添加到询价列表",
			"LessPrice": "更少的价格",
			"Quote": "报价",
			"Reset All": "重置所有",
			"Apply All": "应用所有",
			"Download": "下载",
			"Request": "请求",
			"ADD TO RFQ": "添加到询价单",
			"REQUEST A QUOTE": "请求报价",
			"REQUEST QUOTE": "请求报价",
			"OK": "好的",
			"Edit RFQ": "编辑询价单",
			"DownLoad PDF": "下载销售合同",
			"Save": "保存",
			"Confirm": "确认",
			"Export to Excel": "导出到Excel",
			"Print": "打印",
			"Add to Order": "添加到订单",
			"Browse Products": "浏览产品",
			"Update": "更新",
			"View Quote": "查看询价单",
			"View Details": "查看详情",
			"Close": "关闭",
			"Reset": "重置",
			"DownLoad Surcharge": "下载附加费"
	}
}